6月12日打後註冊既用戶應該要30日後先可以發言

太多不明人士發佈假言論，呢段時間呢啲人應該要禁言

推

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

人手推POST
————————

雖然我cd rom左好耐，因發夢而新入，如果對你地覺得利多於弊，我都讚成暫停加新會員或遲D先發言。